有無人諗過今次運動叫咩名？

一直以黎都好似叫反送中
之前就有標誌性既雨傘就叫雨傘革命
咁今次叫咩？
今次既運動有幾大重點可以用黎起名：黑衫、反送中、黑警
我既拋磚：反黑革命
歡迎討論下
唔係下下叫反送中好似怪怪地

連登革命

己亥革命

係都叫babycondom 革命啦
關連登咩事

衛（維）港革命

反黑革命哩個名唔錯

係香討!
果到先係革命基地

又唔係好帶到今次個主題同特色
無雨傘果次咁直接既主題

但good try

月娥奔中之戰

名稱不重要

Uwants先係囉

黑紫荊革命咪幾好

直至現時
應該都仲係「反送中運動浪潮」

雖然我自己都覺得okay
但始終覺得差少少
想各位諗下有無d更好既名稱

警賊唔係場運動嘅終極目標
香港民主嘅終極障礙係共產黨
一日共產黨唔倒台
佢俾所謂普選你 都大把選舉陰招可以玩
清算完而家批高官警賊 又換另一批

所以 呢場運動應該全面升級做反共運動

可以叫 己亥革命 或者 香港起義

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

都唔係嫁
我認為有個名係好d
始終將來呢個運動都係歷史一部份
點都要有個有標誌性既名
依家大家諗下都好
無理由一直都叫反送中嫁痳

Be water

如果你有留心 標題
離奇有一組： [逆權運動]
基本上你搜尋 逆權 就出晒黎
仲要唔同user用

一係就成班都係1毛

呢個都係重點之一
漏左
叫「暗湧」都好
暗湧有慢慢由平浪到大浪既感覺，似我地一開始既feel，又有be water feel
亦有少少帶黑既意味
可以參考下

港共之亂

蘋果叫佢做逆權運動

真係無留意到
岩岩重諗住覆你問係咪回錯post
sor 自
咁無野啦 跟蘋果啦
我衝出黎柒

以後應該改名唔叫黃絲，叫黑絲，係黑絲革命

陳同佳之亂？

612個陣唔係叫做洋紫荊革命咩？

因為依家見親post都係「反送中」
好似都未confirm係叫洋紫荊

蒙面革命
和勇革命（和理非同勇武）

同行革命
We Connect Revolution
齊上齊落
由柒婆帶出既weconnect ，直到我地weconnect去屌柒佢

p牌仔預左負皮
諗住出係創意台比大家討論下

背水之戰
背負住香港未來 be water

黑紫荊革命

掛旗個一刻幾代表到

爬山運動

推

都未知結果
點知改咩名

，係「痴膠花革命」至真

延伸閱讀：

活塞運動

除黑！

港島大屠殺

若水

無指警運動

黃㡌子革命

黃帽行動

其實點解每一次都要叫革命明明一直連登大多數嘅人都係主張緊香港獨立，但係最近呢半個月點解大家好似穿越時空返2014年咁叫返真普選，大家明唔明何謂革命？

冇大台 冇組織
歷史自然會留名
名 wfc

由後人評論

呢個好笑